發夢朋友8月5想搞個超。不合作運動！！！

佢地發開口夢話橫掂放假，不如揸車出銅鑼灣超慢駛去中環，另外有一班夢遊嘅朋友會同步去銅鑼灣迫港鐵。
個夢最後因為雙管齊下搞到港島交通完全癱瘓，嚇到我醒咗

冇車 去玩地鐵算

一貧巴咁早8月5一齊發個好夢

希望巴打美夢成真

加油

發夢加埋迫爆尖沙嘴同中環碼頭仲刺激

推

個夢好恐怖呀

岩ar , 唔返工就應該揸架車出黎行下
本身都冇咩capcity
個個揸架車出黎都收左皮

咁玩